有冇人覺得HKBN叫人續約手法好有問題

佢地每日都打幾次嚟
已經同佢講幾次嚟緊會轉第二間，唔會再續
佢都係keep住搵唔同人打嚟，唔聽電話都繼續打
真係覺得好騷擾，似追數佬追數咁

有冇人都係咁？

Agger 叫佢唔好再打 佢會話同你記低，跟住第二日換另外一個打黎，問點解仲有人打黎佢就會話電腦冇記錄

無錯就係咁，係咪可以投訴